# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-09-25 21:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: forms.py:55
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: forms.py:64 forms.py:224
msgid "Password doesn't match!"
msgstr "密码错误！"

#: forms.py:70
msgid "Username has been used!"
msgstr "该用户名已被使用"

#: forms.py:72
msgid "Email address has been used!"
msgstr "该邮箱已被使用"

#: forms.py:90
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: forms.py:115
msgid "Organization"
msgstr "所属单位"

#: forms.py:116
msgid "Name of your school department, company, or something else"
msgstr "所属单位名称，学校院系或者公司等"

#: forms.py:119
msgid "Bio"
msgstr "个人简历"

#: forms.py:120
msgid "Enter personal tagline here"
msgstr "输入你的个人标签"

#: forms.py:121
msgid "Bio here"
msgstr "个人简历"

#: forms.py:124
msgid "Location"
msgstr "所在地"

#: forms.py:125
msgid "City of residence"
msgstr "所在城市"

#: forms.py:126
msgid "State/Province"
msgstr "州/省份"

#: forms.py:127
msgid "Country of residence"
msgstr "所在国家"

#: forms.py:130
msgid "Social"
msgstr "社交"

#: forms.py:131
msgid "Your github account"
msgstr "github账户"

#: forms.py:132
msgid "Your linkedin profile url"
msgstr "linkedin账户链接"

#: forms.py:133
msgid "Your twitter account"
msgstr "twitter账户"

#: forms.py:136
msgid "Skills(Required)"
msgstr "技能（必填）"

#: forms.py:138
msgid "Machine learning techniques you are familiar with. Split with ','"
msgstr "常用算法或技能，用','分隔"

#: forms.py:139
msgid "Tools you are familiar with. Split with ','"
msgstr "常用语言及工具，用','分隔"

#: forms.py:143
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#: forms.py:164
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: forms.py:184
msgid "The email address used in registration"
msgstr "该邮箱已注册"

#: forms.py:187
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: forms.py:209
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: forms.py:210
msgid "Type new password again"
msgstr "再次输入新密码"

#: forms.py:214
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: util.py:37 util.py:42
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: util.py:39
msgid "Email doesn't exist"
msgstr "邮箱不存在"

#: util.py:47
msgid "Reset your password"
msgstr "重置你的密码"

#: util.py:48
msgid "Click following link to reset your password:\n"
msgstr "点击以下链接来重置你的密码:\n"

#: util.py:53
msgid "Activate your account"
msgstr "激活你的账户"

#: util.py:58
msgid "Visit following link to activate your account. \n"
msgstr "访问以下链接来激活你的账户. \n"

#: util.py:59
msgid "Click"
msgstr "点击"

#: util.py:59
msgid "to activate your account. If the link doesn't work, "
msgstr "来激活你的账户。如果链接无效, "

#: util.py:59
msgid "please copy the following address to your browser. %s"
msgstr "请复制以下地址到你的导航栏.%s"

#: util.py:69
msgid "User Unknown"
msgstr "未知用户"

#: util.py:73
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: util.py:74
msgid "Account update"
msgstr "账户更新"

#: util.py:82
msgid "Plain text"
msgstr "纯文本"

#: views.py:86
msgid "Activation complete! You can login now."
msgstr "激活完成！你现在可以登录."

#: views.py:127
msgid "Invalid username/email or password"
msgstr "无效的用户名/邮箱或密码"

#: views.py:221
msgid "A password reset message has been sent to "
msgstr "密码重置消息已经发送至"

#: views.py:225
msgid "Sorry. This email address hasn't been registered."
msgstr "抱歉。该邮箱未注册"

#: views.py:228
msgid "An error occur when sending reset mail"
msgstr "发送重置邮件时出现错误"

#: views.py:253
msgid "Password has been reset"
msgstr "密码已被重置"
